陳雲：繼續打針，殯儀館生意真好！

陳雲：繼續打針，殯儀館生意真好！

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

[/center][/quote]

喂
差你呀廢老雲